Benjamin Mendy先係人生贏家

當人人都問19歲Mbappé已經拎世界盃而你人生做緊咩嘅時候，24歲生日嘅Mendy就話你知出賽9場贏得3個獎盃(英超、聯賽盃、世界盃)。

根本人生勝利組

華拉尼笑而不語

華拉尼要落場

華美倫埸均一冠

三冠王功臣

原來佢有入選